有冇手足搭緊車經西隧

今日（22/11）塞過琴日好多
早咗出門口但仲遲過琴日先到目的地
有冇人知發生乜事

今日去觀塘都塞到仆街

懷疑因為交通狗亂鳩咁指揮交通

塞車唔奇
塞得勁過琴日先奇

東隧都塞過晒前幾日

【新款自殺方法】

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

琴日大老山、東隧去炮台山用咗接近2粒鐘

政府同建制嘅劇本

暴徒破壞交通設施

咪又施手段話示威阻人返工
黨鐵都有做架
返工時間閂哂閘機剩係開闊閘機 迫你地排隊
轉頭過左返工時間又開返哂啲閘機

是但喇 當佢幫手罷工

Pish